台灣新增23宗武漢肺炎確診 總數達到100宗

當中涉及本土兩例 外國輸入21例

本土一例無旅遊史（#100），生活單純；另一個本土案例是埃及團團員的家庭親密接觸者。

其中11例機場攔截後送，5例居家隔離發現，1例土耳其留學返台，1例機場檢疫車隊返家後步行就醫採檢隔離。

土耳其旅遊團15人，目前共13人確診。

隻病愈黎愈怪

肺炎抗共戰線 呢度有個行動真係好想大家都參與

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

生活單純

由內到外
再由外到返內

守唔住